叫人從Facebook轉到MEWE啲人都戇鳩嘅

你哋轉哂去MEWE，你叫啲藍絲五毛點狙擊你哋？

佢地要重新刷acc 先，成本增加，又可以叫多d 維穩費